{"https://www.youtube.com/watch?v=-qEfq0HyGP4": [{"42": 6369}, {"43": 6363}, {"37": 6336}, {"45": 5562}, {"48": 1305}, {"15": 69}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\10 04 2017 Buna i dimineata Roxana Caraiman Valentin Darii invitat preot Mircea Stoleriu.mp3": [{"37": 456}, {"38": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\27 MARTIE 1918 UNIREA BASARABIEI CU ROM\u00c2NIA - REVERBERA\u021aII ALE UNIT\u0102\u021aII DE NEAM.mp3": [{"37": 4623}, {"38": 4426}, {"39": 3462}, {"42": 258}, {"48": 119}, {"15": 2}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\A FACE BINELE - INVITAT PRCONF UNIVDR ILIE MELNICIUC PUICA-    MODERATOR PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"26": 1481}, {"27": 530}, {"15": 62}, {"28": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Actualitatea Bibliei.mp3": [{"37": 3194}, {"38": 2678}, {"39": 479}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\ACTUALITATEA PATERICULUI - INVITAT PR LECT DR LIVIU PETCU-  REALIZATOR  PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"39": 6711}, {"37": 6689}, {"40": 6305}, {"42": 4675}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Adormirea Maicii Domnului - invitat Pr Mihail Grigoras moderator Pr Mircea Stoleriu.mp3": [{"31": 6029}, {"26": 5933}, {"32": 4414}, {"34": 1936}, {"15": 34}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Adormirea Maicii Domnului.mp3": [{"41": 6706}, {"40": 6681}, {"39": 6664}, {"37": 6620}, {"42": 6549}, {"48": 6127}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\ANASTASIE CRIMCA.mp3": [{"37": 183}, {"42": 135}, {"39": 134}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\ARHIM  NICHIFOR HORIA  Despre \u00cenviere.mp3": [{"39": 6548}, {"40": 6540}, {"37": 6530}, {"42": 5657}, {"48": 879}, {"15": 22}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Asisten\u021ba social\u0103.mp3": [{"37": 3772}, {"38": 2686}, {"39": 1752}, {"42": 253}, {"15": 1}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Binele \u0219i r\u0103ul.mp3": [{"37": 5835}, {"42": 5752}, {"39": 5751}, {"48": 3330}, {"15": 51}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Botezul.mp3": [{"37": 5368}, {"38": 5331}, {"42": 4812}, {"48": 3541}, {"15": 92}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Centenar \u0219i \u00eenfr\u0103\u021bire.mp3": [{"37": 3686}, {"38": 3102}, {"39": 2899}, {"42": 2676}, {"15": 1546}, {"48": 1494}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Centenarul \u0219i Biserica.mp3": [{"42": 4534}, {"37": 4477}, {"43": 3822}, {"45": 3776}, {"48": 3381}, {"15": 798}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\CLUBUL JUNIMEA - SCRIPTOR - LANSAREA VOLUMULUI DE  POEZIE   \u201eV\u0102Z-DUHUL CUV\u00c2NTULUI\u201c  DE IOAN OANCEA.mp3": [{"39": 4701}, {"37": 4636}, {"40": 4589}, {"42": 3352}, {"48": 627}, {"15": 177}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cre\u0219tinism formalism autenticitate.mp3": [{"48": 6431}, {"37": 6295}, {"54": 5780}, {"51": 5767}, {"60": 408}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cre\u0219tinism \u0219i contemporaneitate.mp3": [{"49": 6087}, {"48": 6077}, {"50": 6074}, {"37": 5539}, {"51": 4904}, {"54": 4662}, {"60": 11}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cre\u0219tinul ast\u0103zi.mp3": [{"37": 4881}, {"38": 4068}, {"39": 2296}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cre\u0219tinul \u00een fa\u021ba timpului.mp3": [{"38": 6108}, {"37": 6084}, {"39": 5445}, {"42": 4916}, {"48": 562}, {"15": 93}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cre\u0219tinul \u00een fa\u021ba vie\u021bii.mp3": [{"37": 4130}, {"38": 1569}, {"39": 1282}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cre\u0219tinul \u0219i cotidianul.mp3": [{"32": 5389}, {"31": 5319}, {"26": 5117}, {"33": 2620}, {"34": 1478}, {"15": 241}, {"37": 188}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\CR\u0102CIUNUL ANUL NOU \u0218I BOBOTEAZA -  PR CONF UNIV DR ILIE MELNICIUC PUIC\u0102 - PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"37": 2132}, {"42": 205}, {"39": 198}, {"48": 42}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cr\u0103ciunul de alt\u0103dat\u0103 partea a II a.mp3": [{"37": 2390}, {"38": 2368}, {"39": 1611}, {"42": 253}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cr\u0103ciunul de alt\u0103dat\u0103 partea I.mp3": [{"37": 2225}, {"38": 1688}, {"39": 933}, {"42": 274}, {"15": 3}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Cuvant pentru suflet Cum se aprecieaza SENZATIONALUL!06 05 2015 1.mp3": [{"48": 2996}, {"49": 2994}, {"37": 2946}, {"51": 2376}, {"54": 1144}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\CUV\u00c2NT PENTRU COLEGI LA REVEDEREA LA 50 DE ANI DE LA TERMINAREA FACULT\u0102\u021aII.mp3": [{"38": 300}, {"60": 296}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre Bine.mp3": [{"43": 6035}, {"44": 6029}, {"42": 6024}, {"37": 6019}, {"45": 5560}, {"48": 397}, {"15": 53}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre Botez.mp3": [{"27": 5901}, {"26": 5885}, {"28": 5471}, {"31": 4887}, {"15": 1011}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre credin\u021b\u0103.mp3": [{"37": 7562}, {"38": 7561}, {"39": 7554}, {"42": 7550}, {"48": 240}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre familie.mp3": [{"37": 6064}, {"38": 5387}, {"39": 5386}, {"42": 3955}, {"48": 2009}, {"15": 11}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre fericire.mp3": [{"37": 5525}, {"38": 5515}, {"39": 4152}, {"15": 3333}, {"42": 1355}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre iertare - Pr Mircea Stoleriu \u0219i Pr Prof Dr Drago\u0219 Bahrim.mp3": [{"38": 5800}, {"37": 5755}, {"39": 5089}, {"42": 3216}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre ispite.mp3": [{"42": 6590}, {"43": 6586}, {"45": 6558}, {"37": 6430}, {"48": 5424}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre ispit\u0103.mp3": [{"50": 5277}, {"49": 5261}, {"48": 5243}, {"37": 5223}, {"51": 4333}, {"54": 1364}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre Maica Domnului.mp3": [{"38": 5222}, {"37": 5217}, {"39": 4627}, {"42": 3804}, {"48": 1467}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre post.mp3": [{"39": 7306}, {"37": 7302}, {"40": 7288}, {"42": 7174}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre rug\u0103ciune.mp3": [{"37": 4657}, {"38": 4649}, {"39": 4015}, {"42": 2959}, {"48": 198}, {"15": 115}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\DESPRE R\u0102BDARE  - PR FLORIN CALUGARU - PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"34": 6220}, {"31": 6150}, {"26": 5837}, {"35": 4093}, {"15": 24}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre sfin\u021bi.mp3": [{"37": 44}, {"38": 29}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Despre Spovedanie.mp3": [{"37": 4128}, {"38": 3309}, {"39": 2562}, {"42": 2126}, {"15": 2}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\DOSOFTEI MITROPOLITUL.mp3": [{"37": 581}, {"42": 579}, {"39": 572}, {"48": 173}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Duminica a XXXI-a dup\u0103 Rusalii (Vindecarea orbului din Ierihon).mp3": [{"60": 1669}, {"37": 1443}, {"15": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Duminica dinaintea Na\u0219terii Domnului.mp3": [{"60": 1641}, {"37": 560}, {"15": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Educa\u021bia religioas\u0103.mp3": [{"39": 6125}, {"40": 6122}, {"37": 6121}, {"42": 5602}, {"48": 1565}, {"15": 4}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\EPISCOPUL IRINEU CR\u0102CIUNA\u0218 - COLOCVIU IA\u0218I 5-6 OCT 2023 - CUV\u00c2NTUL PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"60": 1363}, {"37": 1212}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Fac\u0103 se voia Ta!.mp3": [{"37": 1483}, {"38": 266}, {"15": 1}, {"39": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Ferici\u021bi cei cura\u021bi cu inima.mp3": [{"37": 6184}, {"38": 5845}, {"39": 5353}, {"15": 823}, {"42": 210}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Gala TeleM+ 2023   Pr  Mircea  Stoleriu.mp3": [{"43": 471}, {"45": 470}, {"37": 468}, {"48": 464}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\G\u00e2nduri la \u00eenceput de an.mp3": [{"37": 3167}, {"15": 1756}, {"38": 1555}, {"39": 564}, {"42": 303}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\HRISTOS A \u00ceNVIAT! LA MUL\u021aI ANI! FAM PR MIRCEA \u0218I MIHAELA STOLEERIU.mp3": [{"38": 31}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Hristos este cu noi  Bucura\u021bi v\u0103!.mp3": [{"51": 2453}, {"48": 2449}, {"52": 2440}, {"37": 2379}, {"54": 862}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Ierodiaconul IUSTINIAN STOICA- M\u0103n Dervent- vie\u021buitor 40 de ani la Muntele Athos- BUCURIA INVIERII.mp3": [{"60": 404}, {"37": 353}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Intelectualul \u0219i credin\u021ba.mp3": [{"37": 4299}, {"38": 3464}, {"39": 3209}, {"42": 261}, {"48": 45}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\INVIEREA- Pr Nicodim Petre-  Bogdan Neculau.mp3": [{"26": 5199}, {"27": 4986}, {"28": 2925}, {"31": 270}, {"15": 60}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\INVITAT PR  MARIAN TIMOFTE - VICAR ADMINISTRATIV MMB  -  MODERATOR PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"37": 1070}, {"38": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Istorie \u0219i contemporaneitate.mp3": [{"38": 5917}, {"37": 5916}, {"39": 5829}, {"42": 5132}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Junimea-Scriptor - Lansarea volumului de poezii \u201eV\u0102Z- DUHUL CUV\u00c2NTULUI\u201c de IOAN OANCEA - 31 mai 2022.mp3": [{"37": 4754}, {"39": 4750}, {"38": 4736}, {"42": 3373}, {"48": 631}, {"15": 179}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Mas\u0103 rotund\u0103 la vernisajul Expozi\u021biei pictorului Constantin Tofan.mp3": [{"43": 3973}, {"44": 3927}, {"42": 3803}, {"37": 3732}, {"45": 3215}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Mesajul Sf  Ioan Gur\u0103 de Aur din noaptea de Pa\u0219ti Intra\u021bi to\u021bi \u00eentru bucuria Domnului nostru!.mp3": [{"37": 475}, {"39": 474}, {"42": 467}, {"48": 466}, {"38": 465}, {"15": 34}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Misiunea de a \u00eenv\u0103\u021ba.mp3": [{"37": 1672}, {"38": 1534}, {"39": 1116}, {"42": 62}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Na\u0219terea Domnului - Cr\u0103ciunul.mp3": [{"43": 1539}, {"37": 1534}, {"45": 1524}, {"48": 1523}, {"15": 55}, {"60": 50}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Omul frumos.mp3": [{"37": 4586}, {"39": 4278}, {"38": 4247}, {"42": 3970}, {"48": 1194}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Pace \u0219i bun\u0103 \u00eenvoire \u00eentre oameni.mp3": [{"37": 6099}, {"42": 5565}, {"39": 5553}, {"48": 3597}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Pentru ca m\u00e2ine s\u0103 fie mai bine !.mp3": [{"45": 6693}, {"42": 6673}, {"37": 6593}, {"46": 5359}, {"48": 3079}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Postul \u0219i omul modern.mp3": [{"37": 3500}, {"38": 2700}, {"39": 2282}, {"42": 181}, {"15": 51}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\PR EDUARD DORO\u0218INC\u0102 - Despre milostenie.mp3": [{"37": 1303}, {"38": 784}, {"39": 590}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Pr Mircea Stoleriu recit\u0103 din volumul  \u201eV\u0102Z-DUHUL CUV\u00c2NTULUI\u201c de  Ioan Oancea - JUNIMEA -SCRIPTOR.mp3": [{"46": 1372}, {"45": 1354}, {"42": 1177}, {"37": 1162}, {"47": 1011}, {"48": 869}, {"15": 3}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\PR MIRCEA STOLERIU SI PR MIHAI M\u0102RGINEANU -  CHEMARE SPRE INVIERE - TELEMOLDOVA PLUS.mp3": [{"29": 5226}, {"28": 5208}, {"26": 5105}, {"30": 4811}, {"31": 4754}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Regizorul PAVEL BALAN - RUG\u0102 PENTRU NEAM.mp3": [{"48": 8677}, {"49": 7949}, {"37": 5411}, {"51": 191}, {"54": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Rolul \u0219i rostul familiei.mp3": [{"27": 6742}, {"26": 6735}, {"28": 6726}, {"31": 5358}, {"15": 1431}, {"37": 1393}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Sf  Liturghie   Izvor de binefaceri.mp3": [{"37": 3701}, {"38": 2850}, {"39": 2830}, {"42": 2595}, {"15": 83}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\SF PARASCHEVA OCROTITOAREA NOSTR\u0102  - INVITAT PR DR BOGDAN RACU - MODERATOR PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"27": 5927}, {"26": 5843}, {"28": 5380}, {"31": 3315}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Sfintele s\u0103rb\u0103tori.mp3": [{"45": 4702}, {"42": 4693}, {"37": 4598}, {"46": 4214}, {"48": 3198}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\SFIN\u021aII PRIETENII \u0218I OCROTITORII OAMENILOR - P CUV PAISIE STARE\u021a M\u0102N B\u00c2RNOVA- PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"26": 5084}, {"27": 3877}, {"28": 1374}, {"15": 4}, {"31": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Societate - Valori - Educa\u021bie Religioas\u0103.mp3": [{"54": 6695}, {"55": 6691}, {"48": 6658}, {"57": 5720}, {"37": 5599}, {"60": 3884}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\S\u0103rb\u0103toarea Sf Petru \u0219i Pavel.mp3": [{"42": 6127}, {"37": 6032}, {"43": 4905}, {"45": 4392}, {"48": 3632}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\S\u0103rb\u0103torile cre\u0219tine.mp3": [{"37": 714}, {"38": 62}, {"39": 44}, {"15": 32}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\S\u0103rb\u0103torile de iarn\u0103 1.mp3": [{"37": 6807}, {"42": 6279}, {"39": 6135}, {"48": 3951}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Taina Sf  Maslu.mp3": [{"37": 6351}, {"38": 6312}, {"39": 6260}, {"42": 5786}, {"48": 2995}, {"15": 28}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\TELE M S\u0103rb\u0103torile Pascale de ieri \u0219i de azi Invitat Pr Mircea Stoleriu Moderator Ec DrTr Dobre.mp3": [{"51": 5410}, {"48": 5313}, {"37": 5269}, {"52": 4556}, {"54": 651}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\TELEM - Despre Cr\u0103ciun \u0219I Anul nou - Invitat Pr Mircea Stoleriu - Moderator -Traian Dobre.mp3": [{"42": 4560}, {"43": 4552}, {"37": 4513}, {"45": 4507}, {"48": 2947}, {"15": 5}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Tinerii \u0219i credin\u021ba.mp3": [{"37": 3469}, {"38": 746}, {"39": 284}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\T\u00e2n\u0103rul cre\u0219tin \u00een familie \u0219i societate.mp3": [{"38": 5804}, {"37": 5798}, {"39": 5792}, {"42": 2278}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Univers Crestin   Emisiune speciala de Pasti -  realizator  Pr Mircea Stoleriu.mp3": [{"37": 5634}, {"38": 5188}, {"39": 5148}, {"42": 4800}, {"48": 3190}, {"60": 1873}, {"15": 223}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN   MIRCEA STOLERIU   PEDAGOGIA MANTUITOARE A LUI DUMNEZEU 04 03 2021.mp3": [{"39": 5883}, {"40": 5869}, {"37": 5794}, {"42": 5244}, {"48": 4664}, {"60": 3905}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN   MIRCEA STOLERIU SI MIHAI EDUARD DOROSINCA 18 05 2023.mp3": [{"26": 1128}, {"27": 173}, {"15": 47}, {"28": 3}, {"31": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN   Pr  Mircea Stoleriu \u0219i Pr Conf Univ Dr Ilie Melniciuc-  16 09 2021.mp3": [{"49": 5179}, {"48": 5160}, {"37": 5082}, {"50": 2443}, {"51": 878}, {"54": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN   STOLERIU SI ANTISTESCU 291119.mp3": [{"42": 5046}, {"37": 4998}, {"43": 4381}, {"45": 3242}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Univers Crestin  -  Hristos a Inviat! Bucurati-v\u0103.mp3": [{"51": 5989}, {"48": 5987}, {"37": 5881}, {"54": 5375}, {"52": 5360}, {"60": 3710}, {"15": 7}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN  - \u021aINEREA DE MINTE A R\u0102ULUI - MIRCEA STOLERIU SI BOGDAN RACU 23 06 2022.mp3": [{"27": 4980}, {"26": 4977}, {"28": 4924}, {"31": 1540}, {"15": 32}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN  \u201e PE DUMNEZEU NU NI-L POATE LUA NIMENI\u201c.mp3": [{"37": 6284}, {"42": 5512}, {"39": 5501}, {"48": 4101}, {"60": 802}, {"15": 156}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN -  CHEMAREA LA SFIN\u021aENIE-  PR TOMA GRADINACIUC SI PRMIRCEA STOLERIU.mp3": [{"31": 6336}, {"26": 5722}, {"32": 5005}, {"34": 2450}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN - DESPRE ADEV\u0102R- Pr Dr Bogdan \u021aifrea - Pr Mircea Stoleriu.mp3": [{"29": 5605}, {"28": 5598}, {"26": 5587}, {"30": 4971}, {"31": 4956}, {"15": 4}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN - DESPRE VALORI-  PR CONF UNIV DR ILIE MELNIC PUICA  \u0218I PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"37": 158}, {"15": 36}, {"38": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN - INVITAT PS EPISCOP VICAR NICHIFOR HORIA - MODERATOR PR MIRCEA  STOLERIU.mp3": [{"37": 4555}, {"38": 3311}, {"39": 1763}, {"42": 90}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN PR STOLERIU  LECTUNIV DRPAUL CEZAR HARLAOANU.mp3": [{"50": 6491}, {"49": 6462}, {"48": 6432}, {"51": 5469}, {"54": 5277}, {"37": 4811}, {"60": 4589}, {"15": 5}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN PRIETENIA PR MIRCEA  STOLERIU SI PR PROF UNIV DR  VASILE NECHITA 29 09 2022.mp3": [{"37": 5951}, {"38": 5421}, {"39": 3344}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN RADU BRANZA 210220.mp3": [{"37": 633}, {"38": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN STOLERIU DINU MARGINEANU 14 06 2014.mp3": [{"49": 6199}, {"48": 6193}, {"37": 6173}, {"50": 5628}, {"51": 5249}, {"54": 2156}, {"15": 2}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN STOLERIU SI GRADINACIUC 190620.mp3": [{"37": 4881}, {"38": 4068}, {"39": 2296}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN STOLERIU SI RACU 100720.mp3": [{"37": 4130}, {"38": 1569}, {"39": 1282}, {"42": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN STOLERIU SI STURZU 310120 1.mp3": [{"37": 6039}, {"38": 5916}, {"39": 5385}, {"42": 2862}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVERS CRESTIN- Ia\u0219i ora\u0219 al sfin\u021bilor - Pr Prof Univ Dr Ion VICOVAN - Pr Mircea Stoleriu.mp3": [{"28": 5570}, {"26": 5246}, {"29": 2755}, {"31": 828}, {"15": 2}, {"37": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\UNIVES CRE\u0218TIN - DESPRE BUCURIILE VIE\u021aII- INVITAT PR DR BOGDAN RACU- MODERATOR PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"42": 5515}, {"45": 5512}, {"43": 5509}, {"37": 5431}, {"48": 4442}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\VASILE LUPU.mp3": [{"48": 491}, {"49": 489}, {"37": 485}, {"51": 433}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Vernisajul Expozi\u021biei pictorului Constantin Tofan.mp3": [{"39": 3188}, {"37": 3107}, {"40": 3050}, {"42": 2975}, {"48": 1294}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Via\u021ba cre\u0219tin\u0103 ast\u0103zi.mp3": [{"38": 5343}, {"37": 5335}, {"39": 5323}, {"42": 3518}, {"15": 829}, {"48": 17}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Vladimir Pustan - Pescuirea Minunata  - (2019 Biserica Betleem Alesd).mp3": [{"42": 3762}, {"43": 3638}, {"37": 2902}, {"45": 951}, {"48": 405}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Vorbirea \u0219i C\u00e2ntul  -  Visarion Hutu  -  Moderator Pr Mircea Stoleriu.mp3": [{"38": 4848}, {"37": 4778}, {"39": 3145}, {"42": 658}, {"15": 412}, {"48": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\Ziua Mondial\u0103 a Tineretului Ortodox.mp3": [{"44": 7548}, {"43": 7533}, {"42": 7475}, {"45": 7124}, {"37": 6860}, {"48": 4230}, {"60": 0}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\\u00cenvierea Domnului.mp3": [{"50": 7401}, {"48": 7395}, {"51": 7387}, {"37": 7379}, {"54": 6559}, {"60": 2351}], "D:\\PARINTELE-MIRCEA-STOLERIU\\EMISIUNI\\\u201eDREPTATEA  LUI DUMNEZEU\u201c  - INVITAT PR DR NICOLAE NICOLESCU  REALIZATOR  PR MIRCEA STOLERIU.mp3": [{"39": 4721}, {"40": 4715}, {"37": 4705}, {"42": 4278}, {"48": 469}, {"15": 39}, {"60": 0}]}